[國際賽期] 哈德斯菲 對 利物浦 (1)

21/10 0030

牙琴

Lm

黎緊終於可以拎三分

/_\ -> \_/

Dejan Lovren against City:

Pass success: 87%
Total passes: 77
Duels won: 8
Clearances: 4
Total tackles: 5
Aerial duels won: 2

Massive 💪🏻🇭🇷

搞到我又開左

係，朋友隊終於拎到三分

留名

Let’s Go Hendo

Klopp: "The finish of a very tense period for us, really intense games. I'm fine with that."

佢今場最後守得好好

今場，一如既往，前面廢，skip中場，後防算隱。主場理論上1分唔應該收貨，但對面中場好硬淨，利記前面完唔掂，唔輸算好彩。

好明顯埃及文明疲態畢露。沙拿攞波爆下仲有少少功架，但射門完全同上季兩個人（可能呢個先係真 沙拿）；明仔都唔多掂，有一兩球完全膠波亂畀，差d出事；文尼吊都廢事，著左10號真係以為自己係美斯古天奴咁

三個人冇態又攰，做唔返上季d流水行雲，畀波走位，完全企定定等喂波，畀人mark死哂，入唔到波正常過正常。衰在廢中冇嚟變化，繼續winning 11, 真係睇到眼火爆

中場算係咁，m7一如既往全程奔跑，希望冇事；老母都唔錯，cool波好，又間中可以帶返生個波；神軒今場幾好，少左d無謂橫傳，有幾下識做波上去；基達好似未十足，希望快d返黎。

後面表現冇乜好彈，VVD, AB13, 羅拔仔都交哂功課。唯一高美斯，打閘真係唔係佢最佳位置，跑係快，但位置感差，容易畀人fake過，尤其今日對手咁強，好明顯睇到幾下唔夠班做閘，呢個位仲要執執。

廢中唔出沙短換文尼，真係唔做攪乜，打開緊迫但又winning 11, d針對性部署同臨場戰術 換人又係九流，呢d野阻礙佢成位冠軍名帥，抵成世都二奶命

和波算係咁啦，大家都踢得保守，好難攻

今季廢中明顯唔想場場超頻搞到一二月又傷哂
轉玩控節奏
問題就係玩傳控就要有10號仔
真係多謝想埋門壓價嘅edwards搞到交屁要cut in

快車黎得太早 新球員未融入 不過總算保住聯賽不敗 歐聯暫時都算有利位置

取捨應該聯賽盃, 歐連個2場做啦
個2場又想keep 住連勝個勢
但又1516
最後輸左搞到班正選體力 氣勢 自信 都弱左
後備又融入唔到

有冇米隊消息

上面打咁撚大段野做乜

要不是對家送禮

進攻等運到咁

如果係都要隻lw好似古咁踢既話點解唔試下比沙短踢
係無左一招姐 比波cool波都好過文尼

以為上緊fb

Klopp on losing Milner: "Naby did brilliantly but Milly is much more unpredictable in his offensive movement."

我仲以為係可樂/懂球帝
btw 懂球帝俾人踢爆完係獌之後真係冇入過嚟
平時一定瘋狂讀心術

Klopp on players playing too many games: "Someone in the television companies has to start thinking about the players, without them it is really difficult."

發覺唔少曼狗經過琴日反勝完紐卡素覺得今年仲有機
已經打哂J咁對住紐拎3分

Guardiola says Liverpool are "probably best team in the world" when a game is open and fast, so he intended to slow it right down.

Klopp says the only reason they haven’t changed formation a lot in recent weeks is because most teams (apart from Southampton) have made the midfield work. 3 energetic performances needed from players in midfield. Says formation will change more regularly now.

And for that reason, Klopp felt injury to Milner was a big blow in a game like today’s.

獌狗不嬲自信過人架啦

樓主吃我啲屎

嚴格嚟講交屁個位已經唔係lw
jelly m7喺左邊final third出現仲多過佢

對得一隊強隊已經俾前列拋離

其實沙短有遠射

算唔算係高普打殘左鐵人M7

又9up 就睇下有咩新陣

"I remember very well, because I stood next to Jürgen. We played 4v4. He didn't engage in a duel, but he never lost the ball - his team always won. I said: 'Boss, who's that? I have never seen anything like him before'".

- Nuri Sahin on Mario Götze's first BVB training session.

策略成功，哥狗真係好勁

比vcd屌佢唔向前傳屌左好多次

過埋國際賽期冇人記得

Jurgen Klopp’s 1st 3 years at @LFC:
1st 38 PL games
W18 D11 L9 F73 A50

Middle 38 PL games
W20 D12 L6 F73 A44

Most recent 38 PL games
W24 D10 L4 F86 A29

如果大家為隊波好 賽前真係唔好9up咁多

連登仔：老虎炸彈
事實：一夫當關 幾次靚tackle 加幾次有運死唔去

連登仔：高美斯右閘on9
事實：派左一球大膠但冇影響賽果 臨尾爆贏岩岩落場既Sane，斬埋比史獨

連登仔：廢軒收皮 勁廢
事實：幾下靚Tackle，幾下靚分波，冇大犯錯，
MOM

連登仔：VVD好勁
事實：真係好勁 不過比人燈到輸12m

連登仔：Mane on9廢 水貨on9 廢
事實：Sorry 係事實 燈唔到 廢中再唔換佢地就等食屎啦

最傻仔就係呢樣
明明聯賽大好江山
係要想貪埋歐聯 聯賽杯
正選出左 體力用哂 仲要輸波
最後因為體力不足仲影響埋聯賽

高普呢下真係白痴左

Yes

係
只要唔輸比利,佢就可以靠其他賽事彈甩利

Jürgen Klopp: "It was very intense. It's an unbelievably hard to face #MCFC - especially at the end of such a difficult period for us. I thought how we defended was brilliant, apart from the penalty and one or two other situations. We both showed respect to each other"
#LFC #MCFC

諗起雲膠爾 鬧反獌張gif

又嚟放棄歐聯論
放棄咗都贏唔到轟鏝你又會唔會唔屌廢中？

宜場佢戰術贏左啦 係球員唔生性

米拿鐵人都頂唔住了

新佢老母 係人都知佢勝利11人

Klopp in press conference: For rhythm you need space, both teams didn't gave space away.

We had a little set back on Wednesday. It was really important to see that again. If we had defended like Napoli again today... we would be in trouble.

唔係叫佢放棄但都唔係正選十一人呀
聯賽盃就唔洗講啦

真係，穩定性咁高真係唔怕同你和

如果岀後備大敗
大家就會屌點解唔岀正選

岀軒無基達就會屌無基達
岀軒岀基達就會屌唔岀邊爐

有時永遠無發生係最比到美好幻想

其實最估唔到對大巴黎同車仔會玩控球主攻，係咪可以解決到穩定性問題，仲未證明到，但隊波好明顯run 得好唔順

有軒米基老母4揀3場場唔到配搭當新陣
前後不變
戰術大帥尻普

聯賽盃都有輪休啦
係唔知點解M7最老冇得休啫

連續三場入唔到球正常既波

沙短係唔錯
但講到咁撚屈機就唔會係拜無得踢
係史都踢到降班啦

所以我咪講緊拿波個場囉

上季出現過442同4231

唔知大家記唔記得

上季季中大家係讚佢輪換做得好

一年唔夠又做返廢中

後面仲有呀樂 高美斯 老虎3選2

聯賽下一場咪休左

史城唔怪得佢啦，幾乎靠佢攞分

因為有Can Ox

打大戰唔敢用新人我覺得唔怪得曬

屌 真係非常同意
有時真係反上腦
隔硬搵野黎講

唔係話佢勁到點
係文尼依幾場廢到咁點解唔比佢試下
暫時沙短上場表演都幾好

反上腦

12月個段丫嘛
輪完下半季著晒火
但臨完季聯賽都差D出事

唔怪得曬 不過文尼果個問題佢一定要解決

今次點同？
你歐聯作客老遠 對手係拿玻里喎
靜係體力都消耗好大啦
而家仲係分組賽咋 失一場三分又唔會死
但聯賽主場對曼城失三分就真係好緊要
影響哂成個局勢 今日踢落點 你都有眼見啦
如果唔係球証幫拖 利記後面自爆輸12碼都輸死
就結果而論唔太差 但用人同輪換真係太保守囉
今年多左邊爐 沙基利 翻生既史毒
仲有佳尼 馬迪 洛夫 點解唔輪換？
場場都勝利十一人？
呢樣真係唔合理囉

今日之前仲有人講緊中場要老母 基達 邊爐

一年後唔敢講
今日擺個咁既陣，真係代表放棄場波

拿坡里場波贏到嘅
之後分組賽咪有空間可以休囉
贏唔到又屌唔輪休
如果輪休贏唔到又屌點解唔用返勝利11人
要屌實有位屌
問題係你支持輪休唔介意歐戰失利
定隊波踢得差輸波搵戰犯出氣先

對車個場？

試都唔會係大戰試吧

個場岀後備一定有人屌話岀正選一定輕鬆4乬0

沙短踢左邊？

講真防守算係咁 係果下vvd太有自信落腳
基本上曼城都無乜致命機會

半推半就試左個基達 打成咁
如果岀沙短咪一鳩樣

今日主場對曼城就梗係出穩陣
但你作客拿波里
本身長途跋涉 又一週三賽
咁都唔輪換下？
靜係體力消耗都好大
未計球員傷患風險

拿波里出哂正選十一人
但又踢左個垃圾表現
完全謝哂
仲要影響埋今日
唔可以全力對曼城
真係點講都唔通

下場打哈可以 定比mane搵態好d

又唔洗休晒既
但史獨沙短懦夫馬貼係可以正選嘛

只可以講出三子最多係平庸啲
但大戰出沙短就係一場賭博
仲要廢中有眼睇佢操波夾唔夾隊波
可能冇利迷想像中咁勁

點樣場場大戰輪換？
睇返賽程
聯賽盃出副選
對拿場波都有出基達但好早傷
係咪輪換完都失分你唔屌先？
係嘅話我支持你

基達係焗住出
沙短係文尼鳩左大半場都唔出喎
講真換沙短好難衰得過由得文尼繼續鳩

感動既係 除左幾條盲撚
大家都認同軒仔是勁的

同埋而家係季初
考慮左賭博但有機會失分
定穩陣求和
就算主場

後者我覺得都合理

你贏完巴黎作客拿波有失分空間你可以望巴兩場贏哂拿波又可以主場食翻拿波
而且早幾日打完車跟住四曰後打鏝
聯賽係人都知失三分俾鏝你仲想追
好喇你講咩如果輪休贏唔到又屌喇
但已家係唔撚輪休都輸到碌柒咁仲影響埋今場聯賽
輸波搵戰犯高普就100%係佢架啦
唔講排陣嘅輪換，你換人問題已經俾人屌左幾年

國際賽比啲球員抖下都好
呢排chur到啲球員太盡

唔係要佢大膽到正選就出
見文尼咁樣換出黎應該唔算完全賭博
除非真係練波已經試左完全唔work

我只可以同你講廢中果場賭輸左
本來佢應該想半場收拿玻里皮
跟住出後備換 點知遲遲未有入球
去左個收起又唔係 繼續又唔係既困局
錯既係高普睇得利太高

有無見到有球文尼由中圈爆返去禁區頂回防？
岀沙短一定無

戰犯係一件事
今場文尼踢得差從來唔覺係佢問題
高普呢九場波 佢場場踢足仲要正選
超人都死啦
要數一定係高普
下下勝利十一人
後備又唔係冇人用
咁都要用到咁盡
講真如果你話週中半力對拿波里失分
今日可以全力對曼城
就算失分我都服d
起馬呢場大戰無保留去哂
但而家咁樣 場場勝利十一人
兩頭唔到岸
高普一定好大責任

講到尾咪又係結果論
如果嗰場出勝利11人贏到咁點？
如果嗰場出副選，今場一樣失分咁點？
定廢中出之前就預測到出勝利11人會一腳射門都冇？

唔出沙短我諗係防守system問題

終於有龍識封近柱 仲記得上年Sane個球近柱

但進攻方面佢塞係中間完全0作用

咁零中龍仲唔𨳒得

如果最後留力大敗拿波利
宜場十二碼輸埋
連登暴動都似

其實係睇局勢，唔係睇人，車仔輸緊先出哥基，求穩先唔換

你啱結果就係一切
如咩果咩換左輸屌唔屌
結果就係你唔撚換勝利十一人
輸俾拿波，主場贏唔到鏝

睇你想博贏定博唔輸
Anyway
諗個無岀既人一定係美好

換人同意啦
我都屌佢唔換人
只係你唔用結果論
對拿坡里出強陣好合理
贏到嘅話之後提早一兩輪出線都得
問題係贏唔到
但你從贏唔到呢個結果否定佢出強陣唔合理囉

咁我都好認真答你 係
我令願留力對拿波里失三分
講真作客拿波里 從來都難踢
萬一失分 次輪仲有主場出擊去追

但你對曼城主場 呢場影響冠軍爭奪既比賽
唔留力 搞到正選十一個得半條人命去踢
點講都講唔過 如果次輪作客曼城失哂三分
呢場失分就變得影響好大
唔全力all in 呢場 點都講唔過

文尼啲技能點加左係防守到
攻擊就弱哂
最慘係文尼已經封左頂
唔會有進步
沙短未配點 可能未做到防守果part

個正選鳩到咁 覺得換第二個出黎會好啲都正常

咁咪即係盲反
算啦唔格劍了
得返4個鐘瞓

聯賽盃果球近柱地波真係離撚曬譜

防守體系呢經驗
3件新人好難一下跟得上

all in完好可能都係咁嘅戰果
一日解決唔到前面三個無態鳩射嘅問題
點輪換都唔見得呢場唔會失分

屌 根本就係輸左比拿玻又出左正選覺得唔抵
咪屌好唔輪換囉
果陣我都係咁諗
但而家諗翻其實廢中有佢既道理

結咩果論呀學者上腦？
我真係唔知有邊隊會一星期內前面打完車之後打鏝嘅中間黎勝利十一人
你睇其他強隊作客歐戰會唔會輪換
仲有咩勝利十一人贏左黎緊歐聯可以提早輪換，大哥你當下都未搞掂你同我諗幾場後(黎緊兩場歐‘戰打紅星戰)呢兩場點都一定輪換架啦
再打巴黎已經係1129嘅事

老虎其實有無踢到阿古路

仲有下摑中耶蘇

好在球證當無野

文尼點解回哂塘

前面三個無態心理問題咪俾佢唞下冷靜下囉，場場出死谷就有用架喇

因為無論踢得幾鳩都有正常打 0威脅

邊有隊作客歐聯打napoli會輪換架
隊隊都係揀chur 班友架啦

當年渣士都係季初死出巴神
踢多幾場唔對路就雪到3月

其實踢唔中 動作又唔係好大
啲盲反撚見到老虎派膠 就死都話係12m啦
你估而家睇緊世界盃係咪都12m咩
英超不嬲都碰撞接受程度高架啦

睇慢鏡應該踢唔中啦

不過都係睇彩數

上年VVD踢拉美狗夠踢唔中

其實話結果論班人都幾好笑
米拿全勤咁濟今場傷出又係結果論?
今場唔出佢未必唔會傷

唔係主場雞 一定輸多一個十二碼

對倒：你盲反

有少少偷換概念喎ching
講緊用比賽結果 關球員受傷咩事？

其實點解一早50M買BINO?

當時6號位真係咁迫切?

BINO睇佢踼都係破壞型中埸做下dirty work 執屎

其實軒仔都做到6,7成

成個DEAL錯撚哂

樓上係戇鳩仔

疤狗

唉屌呢兩個禮拜最撚多野告就地獄賽程 得閒返少少想睇波就國際賽期

11號晚旺角場

將球員體能/健康 同 球賽賽果嘅predictability咁樣平衡比較
最識波一定係你地啦
得喇我學者我冇logic我盲撐高普

根本從來都唔係睇踢唔踢得中，係睇球証覺得你踢唔踢得中，成撚日係禁區咁大動作遲早出事，但懦夫除左呢樣今場都好好，有幾球攔截準撚到

下，輪唔輪換其中一個考量就係體力問題會唔會太chur唔係淨係諗賽果呀
你話vvd老母個啲當打冇得咁計呀，但米拿三十有二呀

明明人地有logic咁去分析件事

你就一野結果論

咁唔撚洗討論啦柒頭皮

舊年前面上晒身，點知後面瘋狂派膠
今年後面穩過西，點知前面死晒火

蘇九真係回晒塘

講得啱呀

廢中根本覺得文尼個位係冇後備 又或者係origi d未傷一定唔會出既後備 所以咪繼續用死文尼囉

基達季初咁撚fit
擺後備擺到硬撚晒
On99

基達個用法仲未好清晰,
用得基達做突破
就要預埋當佢突破失敗,中前場夠唔夠cover 反搶個個能力, 基達相比ox,米拿甚至老母都唔夠硬淨
如果唔係唔用好過用,
特別係前面3個已經又係踢個人去波,容易失控球權個種踢法

比起聯賽失分俾競爭對手

真係唔介意歐聯失利

今屆主力一撚定係聯賽

地獄賽程對車曼可以全身而退其實已經好好

之後點樣食中游隊就考高普功力了

冇個國際賽期過過冷河我怕會崩盤

希望過完個國際賽期高普唔好咁固執

好想要

飛基亞 傷左？

....

7分鐘

聖誕仲買唔買

乜撚野
由渣士開始 每個轉會窗都係咁屌唔買防中喎
果陣輸完歐聯幾日即簽Bino 個個都話FSG終於生性
係估唔到Bino幾個月都未settle down

8場失3球

下場車仔主場打狗
而家個勢分分鐘大炒

前面認真要搞搞去

其實文尼雖然99地，但都創造到幾下機會，沙基未必好過佢，

你地係咪睇得沙其太高呀，我覺得一般料，不過作為輪換可以，不過大場唔會出啦

後備落場都值得掛

應該咁講, 落後左嘅話就多數會換

高普可能唔記得重有一個換人名額

利物浦打快打唔到慢個問題
要諗辦法去改

頭8場打哂Mma 轟 鏝算係咁啦

定係佢慣左留一個位比傷兵

牙兔

me2 但唔想日日打 好奴隸

而家快慢都打唔到

要控波就唔好擺文尼係左
文尼沙拿都係練唔成逆足

一係擺基達4231個攻中位比晒波佢推上
2個防中

成個地獄賽期最唔滿意係輸比拿玻里

只希望國際週期班友唔好為國捐軀就收貨

最大問題係交屁同廢中唔輪換
其他都可以接受

我反而覺得車仔個場, 咁多中龍但最尾靠大清世界波

稱唔上完美但係總結上黎 好似都係無左四分
軒啲手術刀番番黎咪幾好

vvd 應該rest 下

覺得一早要咁踢試下 但預左會輸多左反擊 睇取捨

交屁就真係長塞中間
明明落到邊個兩三下都有野交到貨

軒幾時可以坐返佢應該坐既位置

麥巴比大四喜 PSG炒里昂五蛋兼破法甲紀錄

主要係最易爭果樣 又一下無左
果場仲要係主場 同埋其實利機會唔細.......

4場不勝但暫時幾個積分榜仲可以，算啦
場場贏咩

我覺得對拿玻里係高普教以黎打得最差個一場

mola mola

其他人傷曬

冇左taa 冇左雙閘齊飛

前面三個又食左豬油糕 ，再唔變下 一定死！！

屌算係咁啦個場，人地中場贏你咁多，夏世3仲要爆態打我地前面3件無咩態，我地守到又臨尾和到已經好好彩

晨早流流又洗板

其實如果比著以前，呢場和緊係收貨，但大家都知，今季係最有機會既一季，主場對曼城，和波點可以收貨，有巴打講對曼城點可以唔出齊前面3個

同意，所以最濕鳩係點解上場對拿坡里可以唔輪換

講波炸wo

出面叫左春 一齊叫～

神軒自己post 自己手指指

利今季d波好悶下

留哂力，出正選留力不如出副選全力啦

老母勁到
出左基達又勁左

出TAA右邊比250強姦啦

不嬲勁

本身又話大師兄轉十號位
沙短可以打攻中
中場叫多番少少人

依家一切照舊
米拿都傷埋
再死用落去
遲早老母軒都傷就pk

Skip中場 ，靠曬前場三子 ，人地mark 三個 就ko你啦

反軒屌足90分鐘
motm

軒呢場唔算差 ，但中場冇創造力 冇突破 真係唔掂

係啦 岀邊爐基達最勁

基達既突破唔是好勁的？

呢個真 ，但可惜佢地重未習慣 係時候要變！

啱啊！

都係個句

想奪冠睇埋鏝城同車仔對big 6成績先

穩食既話利真係唔洗諗冠軍

呢場冇料到

典解嫁？
仲搞到廢軒都做最佳

唔係輸12 碼，應該係vvd

唔係文尼 應該係沙拉

老母有冇比人搶過腳下球

呢場又唔知做咩春 ，次次都要回後做波 ，我個曼城勁 唔想下下咁快打上去又斷 ， 但都唔洗球球回後再做拖到個攻勢咁慢

唔止軒回後啦 ，基達果d都有

有幾下得唔晒身位比人督走既

好似有一球 ，不過佢不嬲好少比人搶 ， 我就鐘意佢呢點

果幾次都係比2,3個人圍

叫大清轉十不如叫明奴落去大清上前
唔好浪費大清啲鬼腳

基達好明顯未夾到
要VVD屌佢先識拉落左閘位拎波

應該係廢中指示 有幾球回到差d輸

我覺得似廢中D戰術
係要改做班中場回後造波

後防一Q大腳清上去比前面個D人去擁

聯賽和2場我ok
係r聯俾拿波絕殺失望少少
希望國際賽冇傷冇病，返黎搵哈德斯菲幫我地起機

4勝2和1負 算係咁啦

屌你ON9子
咩tone黎
有感歎號做乜鳩

幫朋友隊起機咋嘛

牙 john 估到 mahrez 射邊到
怪錯佢了

3勝2和2負啊
其實overall黎睇係唔錯
作客贏熱 主場贏鈀 作客和車 主場和鏝

講咩和波都收貨個啲 係因為利聯賽仲係不敗同前四咋嘛

根本今場波證明最近狀態不穩 對big6冇信心

想贏聯賽對big6根本要有一定把握

今場開波前個個都話輸

米拿軒仔同埸 機會上打唔到慢
因為功能上錯配
如果基達打老母個位 加沙基利 反而會打到 不過軒仔會吃力

邊度睇？

mahrez 5球12碼入得2球都夠膽搶射

令利迷留下美好印象
將來留多條出路

fekir尋日出左7分鐘就傷出左

其實捉到高普路點解咁出人：

進攻方面，前線三叉戟狀態低迷，根本餵幾多波都好大機會晒料，沉迷進攻又易比人打反擊。

難得後防線穩陣，所以三個中場都換防守力強／攻守兼備球員（米軒老母基達）

如果換入沙短打攻中／前場，防守意識咁差嘅陣，好容易變返古狗年代咁不斷輸反擊，場場同對面鬥入得多波，一來有風險，二來浪費體能。兼且三叉戟射門鞋未搵返，夾硬打進攻足球就會造成輸反擊輸到仆街，前線入唔到波嘅尷尬局面。

好多人一見到米軒老母正選，三叉戟前線就屌高普唔比機會基達沙短大清，但其實我地忽略咗佢地嘅問題。

比咗基達你地，但睇得出基達明顯未夾，但有潛力，尋晚表現真係差。
沙短防守問題上面講咗，所以你地見到只係打弱隊，後防頂得住對面反擊先會出沙短。
大清求上腳，瘋狂J佢球遠射之餘，都要睇下佢踢盃仔浪費嘅餐屎，不過我認同大清後備上陣，體力充沛地同對面打左大半場嘅後防單挑，一定會有驚喜。

出基達老母米拿法賓四選二，再搭沙短攻中，喺未來會係好事，但要喺三叉戟著晒火個陣咁樣出先會有華麗嘅進攻足球比大家睇到。依家就強求，好易會無咗不敗戰績，風險太大。

雖然作為利迷，見到利依家無晒進攻板斧真係有啲為佢地緊張，但要明白穩中求勝先有機會拎冠軍。上季踢咗熱血足球比大家睇，體力問題大家有眼見，地獄賽程都會持聯賽不敗其實收貨，比多啲時間隊波，今季奪冠唔係完全無機。

事實真係不敗 車仲要對鏝 反而利就對曬呢兩隊+熱刺

清識波

最緊要自己食到其他弱隊

Sick ball

岩 要贏聯賽其實係睇食唔食到弱隊 反正Big6互對必有失分

又反

不敗奪冠又近一步

仆街比師兄周到... 軒隊好怪，打強隊特別醒神。年紀唔細，又易傷，所以定位真係同另外啲球員比下去... 無計都要咁講

一方面你話打反擊浪費三叉戟體能同冇射門鞋，但上季三叉戟就係靠打反擊拉空位入咁多波

加上如果玩鬥入波，數據上利贏面更大 你睇下4-3對鏝，對羅馬5-2就知

何況英超向來都係有主場加乘，向來主場球隊都敢去攻。穩中求勝係岩，但只適用於作客

今場波唔敢攻 反而係敗中求和 鏝城12碼射失真係利好彩

我同意體力完滿情況下鬥攻真係有贏面，4:3/2:1/甚至5:4。但長期鬥攻嘅話好難應付咁多條線，加上對拿坡個場睇得出球員係攰。曼城識保留體力，先可以100分拎冠軍。高普都係學緊點樣捉棋，利係咁攰情況下打曼城，尋日真係唔睇好，睇得出球員都出晒力打，但避免唔到有醫院波，追唔切波，反應呆滯嘅疲態，尋晚再踢進攻足球肯定出大事。

副隊冇傷勢新聞update?

同意體力係踢反擊重要既因素 但其實依家都出現兩難既局面

一方面大家睇到正選有疲態 引用埋你講法 後備都有各自既缺點 搞到高普唔敢出

依家強隊就已經踢哂 下場對中下游隊就睇到高普盤棋點：俾唔俾正選休息 同副選機會 扭轉下最近利個態

係阿，接住個兩場一定要休息，最理想真係比沙短代文尼打全場，文尼連盃仔都打足無抖過。
史獨求奇代一人，最重要係休息。比法賓又踢足全場，老母/米都要休息啦。
TAA 抖咗，當佢歐國聯唔太攰，下場可以出嘅。

文尼要抖係個腦
我相信冇理由攰會令到一個球員連基本控波推波腳腳都係甩

都係果句係咪真係要繼續俾文尼鳩打中間
佢尋日叫有啲威脅嘅位都係落底再攝入去
企中間完全浪費佢嘅能力，起碼目前黎講係

佢本身都唔係10號嘅材料

文尼可以賣 廢左好多

講咁多 分分鍾兩個禮拜後返黎又見到前場文費沙正選

左翼真係冇後備 搞到mane 踢到屎咁都唔驚
應該要買返個後備

其實有幾可真係見mane企係中間呀，你會唔會話salah zip 入中間做下分邊就話佢打10號位
mane 個問題係成個態都有問題啦，尋日都係係邊路多，有幾可爆到人，迫又迫左幾多??

唔知點解咁多人想出沙短
見佢出幾次都係駁下腳
冇咩作用

我係教練寧願放三叉係場上
搏佢地突然訓醒好過換個後備料入黎

沙短踢下盃賽算啦
唔好對佢咁大期望

牙正 咁講唔驚死牙

同意

賽果唔錯

暫時關鍵在於贏左一場作客熱刺

Kane開始上力

要講輪換 最大敗筆真係拿玻里個場

英聯盃明顯都唔係放棄狀態
會谷上去攻 咁既心態出正選 冇問題

拿玻里個場就完全係開波就等收工
鳩踢到完場 完全唔係踢波
完場前先失波都算奇蹟

部署個鳩踢戰術又要出齊正選
都唔知咩心態
要咁踢留返啲後場係度算啦
中前場大輪換根本唔大影響
還正你都唔撚攻 屌你老母 on99

剛先睇一睇積分榜 發現般尼矛夫入波仲多過我地

多謝Vorm

對李城屈福入成8球

廢中執好條後防 前線就開始啞火
搵次交齊功課得唔得

邊度睇motm係軒

抖返兩星期啦

不敗已經執到

根本唔打快
前面冇空位踢
前面三個單對單得文尼搞得掂
今年仲要跌態

加上轉打鳩控足球
文尼都係焗住靠後同靠中拎波
奈何佢又唔係呢啲料
成隊波根本組織唔起都算
個部署又再削弱佢表現

要咁踢不如用沙拿墮後靠中
比文尼爆邊比較合理
還正沙拿唔打快攻都打唔起

同問 上whoscored睇係廢拿癲奴

廢中死攬勝利11人既感覺真係好好

條頸搽左印度神油

沙拿琴日已經表現到上左力
起碼有啲作用 上腳嘅態好返好多
文尼真係
次次個波係文尼到實甩
食左豬油咁帶波

文尼慢左好多

James pearce話佢自己覺得係

Cc 琴日黎咗

16-17年果啲爆破冇哂
以前一個挑兩三個都唔係問題
我地想要文尼最低限度都要做到水晶沙夏果啲野丫

宜家都只不過係10月第2埸波，何來幾個月

老實講，如果高普都唔鍾意軒橫傳後傳點會打親實大賽都出
事實係前面3個ball lost已經夠高，再加多個中埸一樣有咁高lost rate （姐係好似can咁）
加多個vvd都唔掂啦

J到基達上天
結果

係咪傷失之後爆唔起先叫佢試下入中路

其實係打big3姐，老實講，宜家對波對熱啊獌都真係算易打過宜兩埸好多
要記住，車同鏝都係大熱黎，2埸和哂真係睇唔到係一個好大既問題
當然好啲緊係望嬴啦，但係無輸真係唔係世界未日囉

咁既態和到已經好好

中埸係沙短基達，我諗後防要4個vvd先夠頂

之後就到利易踢D
曼城多硬仗
要坐到榜首過埋十一月先講

聯賽 食下游食得穩先係重點
和兩隊大熱 大家一齊失分都未算嚴重

望就望3個前打起返2個
今年個中後埸係頂得住，如果對住攻力無咁強既隊可以試下用多少少沙短
但係點出都好，中埸係軒仔真係好重要！！！！

尋日中後埸狀態其實係好好
試下尋日跟利迷話出bino唔出軒
同埋出trent
後埸5個是但換一個都頂唔住

其實做乜成日話出沙短會中場少左人守, 依家係講緊沙短換Mane喎
Mane正選冇問題, 但琴晚明顯睇到完全踢唔掂就應該要換, 係咁甩波, 咪仲易比人打反擊
仲要60分鐘後連體力都冇埋, 影都唔見, 換個有氣有力嘅沙短入黎點都唔會差過留個冇態,心態差左, 冇哂氣嘅Mane掛

唔知大家記唔記得，上一次利狀態好，遇上死亡賽程係13／14
12月連續打左啊／車／鏝
車／鏝 2埸係輸9哂，比人甩左6分 （有全盛啊so／大清／盧殘軒）

所以，今次和2埸其實真係算好好
大家有軒既照顧要感恩

唔知有冇old news左
Taa今日去左捉象棋

有

70幾分鐘有球係mane係中線爆返去禁區頂啪波
啪唔甩但係到逼到人地要傳邊無得中路進攻
最大分別就係宜啲
你試下叫沙短啪

黎緊15場波
作客阿仙奴難打之外要作客般尼/狼隊/屈福特
都好惡踢

仲有去紅星老撚咁遠

竟然唔計作客psg
定係已經放棄左

去完有4日抖，okay啦

Sor太專注聯賽果邊線
但一週兩賽真係隱憂

巴黎果場去到獌果段賽期又要睇勝利11人，對獌應該又冇哂氣

週中快車要打般尼依隊閪野
睇怕主場打獌狗都係和波款

鏝post有人問點解史毒除衫唔洗俾牌

再唔上力就崩盤啦

Clyne Origi 嗰啲點都要用下
唔係點頂黎緊嗰15場
呢6場就話好彩過到骨姐

見過前面3 個啞火咁耐了， 有d 擔心

大佬！你話bino沙短都話ok
宜2件真係不了
佢地坐係度唔係因為高普想用，係因為賣唔出咋

想睇力子 擺係邊跑都好

仲要般尼本身開季係閪,
但依家已經上撚晒力

佳尼未去到咁差掛

高普心目中擺返gomes落閘都唔用佢！ 你話呢？

Clyne 啱啱又奶一獲傑嘅

力子就算喇

巴打咩app?

官網咪有

謝隊又贏
利物浦 Liverpool Kop End Facebook

【Ryan Kent 入波！】

外借流浪的 Ryan Kent 入球，協助球隊 3-1 擊敗榜首的赫斯

下季返黎教

要數到未來15場有咩難打咁你不如數埋未來30場啦 全季係咪都要踢哂19隊，數得太遠邊有意思

Clyne真心不如算了
波又踢唔起
又搞搞震

就係得個跑字囉

一個黑洞換做更差既黑洞

邊線外都冇得佢跑

係囉

岩岩問我個利子死黨 話我記得佢條女上年話買fifa18比佢 最後買左未
佢答：佢琴日講「我買返18比你丫」

少睇官網

終於贏聯賽了

有無利子下個Sem會去exchange

//上年季中買左VVD, 話老虎賣得, 到預購基達, 話神軒賣得, 今季買邊爐, 連老母都賣得, 事實證明唔係, 高普真係有料到, 唔會執著係咪自己買//

買VVD前你班撚樣咪又話點解要咁貴買
自打嘴巴

我係牛津讀
岩岩上左報紙
但我未夠18碎可以點買飛

喂喂喂 唔好咁

世一/軒 ok
提老母做乜柒

平心而論 尋晚邊個好過軒？

利入面得暗瘡佬 老母同軒打得叫做好

事實係買邊個都係出返神軒

仲未反完軒

老母而家算唔算中場重心

唔洗睇對西波

理都費事

琴晚軒可以點反

米拿有冇injury update?

跛腳仔琴晚好似傷出

早晨

大腿筋傷 高普話小事

落後榜首5分

何得何能？

靠想像力

盲反覺得佢存在就係錯

高普都算歹毒
要走既人 永遠都係用到殘
古狗 簡狗

唔係無人其實無乜點用簡

Ankle injury

神軒有下玩9高美斯 佢比人逼緊仲比個波佢

如果老母尋晚都叫勁

咁神軒可以叫超級勁

fsg料事如神

跛腳仔要殘廢鳥

Cls 連登啲廣告

8場失3球 艾利臣

呢張抽埋香港警犬水

究竟傷咩 傷幾耐

Psg主埸

阿同熱追到離榜首差兩分

隊隊都咁撚fit 唔打啦

歐聯雙殺紅星 主場和拿玻里都夠出線

今年best signing

原來Fekir傷咗

雙殺紅星+主場win拿波里 先穩陣

At home in Premier League this season...

4️⃣ Games
3️⃣ Wins
🔟 Points
8️⃣ Goals scored
0️⃣ Goals conceded

Fortress Anfield. 🔴

巴黎一定要殺左拿玻璃先

果球佢唔扭 仲失少球添

#OnThisDay in 2015, Jürgen Klopp was appointed #LFC manager. ❤️🙌

會多1場clean sheet

Liverpool held Manchester City to 0.31 non-penalty xG, the lowest Premier League figure for the Cityzens since Guardiola joined in 2016/17.

The next lowest was 0.35, New Years Day 2016, at Anfield, against Liverpool.

時日太快

3 - No Premier League match this season has had fewer shots in the first half than Liverpool v Manchester City (3 - level with Newcastle v Arsenal & Huddersfield v Cardiff). Sparing.

其他隊心諗

沙拿mane咁沉
利記仲可以排咁前

今年又好難爭了

(5) - Liverpool goalkeeper Alisson Becker & Manchester City goalkeeper Ederson have kept the most clean sheets in the Premier League so far.

黑子呢

個個話中場冇創造力
其實上年都係棄中場
仲試過打 424 咪又係咁打
前三個上年曉飛都係因為有位走
呢 7 場 3 個都冇縮後希望係保住體力
過埋呢個國際賽睇下有冇好轉
呢 7 場 d second ball 慘不忍睹

我又覺得，佢無扭失嘅話，會喺呢啲強強大戰繼續玩波，一定仲仆街

果次衰左之後 而家真係穩陣左好多
琴晚有球仲直接清出邊就算

宜家小心左好多

唔順腳都大腳畢走算
無謂cup到自己連波都搵唔到

有機會睇3隊同分
每隊互殺一次
紅星輸撚哂
邊個失分比紅星邊個出局

紅星和撚左那波里啦 呢team 12分出硬線架

所以係不幸之大幸黎
及時醒覺唔玩波

【體育】利物浦的19歲右閘阿歷山大阿諾特，除了對綠茵場上的各種陣式瞭如指掌，亦熱衷在棋盤上行軍佈局。在今日英超榜首戰面對眾世界級鋒將來犯後，明日準備跟世界棋王一決高下。

一般球員熱衷打機，阿歷山大阿諾特（Trent Alexander-Arnold）卻偏愛下棋，平時他在利記的棋友是另一名小將活特本，不過周一他就會越級挑戰已稱霸世界棋壇8年的挪威國手卡臣（Magnus Carlsen），「象棋跟足球一樣，講求策略與技術，要知道何時去進攻，怎樣去進攻，防守上亦不可鬆懈。不同的棋子就像不同的球員，有不同的位置與特質，每一子運用得宜，方可取勝。」阿諾特說。

阿諾特與卡臣的友賽由一家俄羅斯電腦安全公司贊助，會在曼徹斯特舉行，為了協助阿諾特爭勝，公司還特別派了兩個神童做他的教練，「該公司跟我說起友賽一事時，我二話不說就答應了。我從小熱愛足球，但同樣鍾情於棋藝。下棋很多年了，在球隊也有活特本做我的對手，雖然今季他外借到錫菲聯，但有時候我們仍會相約下棋。面對卡臣當然很難贏，但在特訓之下，我可能會為大家帶來驚喜。」

阿諾特的教練之一，是9歲的舒利耶斯：「雖然阿諾特大我10歲，但我有信心助他殺卡臣一個措手不及。阿諾特在棋盤上的表現，跟他在球場上的不遑多讓，我急不及待跟他合作！」

咩來頭

幼幼教練

前隊揀張咁嘅相

taa捉緊一盤好大嘅棋

其實你知唔知後場係點踢波？

4場不勝了

但係聯賽都係不敗

不敗球季 6勝32和

高普來咗3年了

諗起渣土個時有歐戰打就還神到而家至少頭4甚至諗冠發現高普真係好有料

正

渣土都有段時間係不敗

高普就係孫中山果啲角色
冇乜用成日9up
但大家都當佢國父

尋日開波前見到有人話馬列斯係利剋星 燈到

咁事實成場威脅到艾利臣嘅射門都係由佢黎
包括一個微細嘅假動作fake 羅白神起腳都好有功架

係球12碼好似世一中堅當年咁射上月球唧

琴日sane出黎15分鐘已經撚左球12碼出黎
如果正選既話

me

12碼果陣仲諗住ab會撲到然後依度瘋狂打j
點知佢直接藍天射球

利po出晒名燈架啦

taa ig 有直播

其實我都好似留咗句馬列斯好勁

起碼證明taa唔係個無腦 潛力

呢條友根本勁到仆街
成隊德國無一個人做到佢嘅突破
Ultimate team 唔計icon最貴嘅德國人就係佢
但咁嘅人竟然係無得踢世界盃

論突破現今球壇入面佢同夏神麥巴比應該頭三
尼馬就仆少d街先再講

20分鍾就輸了

尋日高美斯派左球膠
嚇撚死

麥巴比唔同

屌出聲

幫人傳中

咁其實琴晚出高美斯右閘係因為阿諾要留力捉棋？

對面艾達神都唔敢玩啦。

諗起渣土歐聯出後備對皇馬

今年既熱刺有無機會和到鏝轟

有無米拿消息

直接傳比阿古路腳底
平時傳中都冇咁準

車冇機 金曼應該就唔得

好似話小問題

一年前 有咩人會估到 利物浦係靠防守 守住係前列

高普： 我教防守可以出書

係我心目中佢只係個冇腦硬頸廢中

只係個禿頭煙鏟

呀樂行左17步就gg

老實，今季主場對轟鏝都係僅迫和，唔好再吹捧喇

唔吹捧還唔吹捧 但係和轟係作客喎

咩？

屌，係，記錯，自膠

對手check嗰下瀟灑到

冇人J懦夫

已經勁到球證都睇唔切佢犯規

主場打轟輸咗

嗰球十二碼走甩真好彩

嗰場聯賽盃

以前海鮮波。而家穩定好多，對強隊贏唔到，對弱隊唔輸。最後結果都係一樣

主場 數佢456

淨係計聯賽 暫時1勝2和
計晒所有比賽 2勝2和2負

琴晚成個skrtel咁

買唔到

利撚應該有得優先買啦
心臟病高危人士

日日唔同任

尋日係要打嬴 3場 DV

話說早排叫大家入KEITA 再高價放
有傻仔5 萬買左我果隻

LA子果張實換啦 應該好好用

下，我呢幾日唔係香港 會唔會做唔切12張

成26日

笑到肚痛

依家仲有幾多日？一日做一張？

24日掛 應該係1日1張

屌你馬列斯射12碼真係笑死

返香港努力😘

話晒都送分恩人，不笑了

對過Bill Gates

好快

以利撚財力 分分鐘課到夠錢買飛機亞

尋晚一路睇一路手心出汗
DLLM

其實兩隊都無乜威脅
同上年個四場差勁遠

但都好緊張

第一日出放工rock in買到

今場兩邊都係中場鳩搓 完全冇野睇

好似有新錶帶

7月開操啦

3叉廢, + model 走左

哥迪奧拿戰術黎
作客穩陣行先，有咁慢拖咁慢，唔比利打快
作客唔洗輸就得，佢地食硬其他隊咁濟
尋晚戰術上曼城贏晒，本身仲應該拎埋3分走

Model太廢引到對面冒險進攻

垃圾就咪post出嚟啦

世一中堅

Jesus真係好撚廢
唔換好過換

真利

老實。如果唔係呢兩隊fans，應該睇到瞓著咗

下半場訓左

但係如果無換佢，球十二碼就係agger路射，咁我地就一分都無

阿古獸仲喺度贏咗啦
點輪到馬列斯射

門將應該無可能啦

有冇人覺得其實鏝城龍門 艾達臣 如果單計用波能力 仲勁過 艾利臣
條友淡定到痴線

做決定明快好多

傳波黎講係

主要係mc多人俾佢揀
Allison 都淡定
但傳波選擇唔多，有個别球員d人first touch都有問題

屌佢老味,佢交個波俾B施華,人地背住一條友都轉到身
我地無個咁既人,叫佢點交,

覺唔覺隊波無人識打one two
其實係咪中場企位問題

三個中場拉得太開

其實個中場平排要兩閘上腳夠勁先carry到
今場高美斯下半場都叫好D,上半場甩唔少波

Keita果陣有場 有球超靚轉身

牙朗比人告緊，會唔會有影響

轉左會已經無緊

咁應該巴爾同高癲架啦

廢？ 唔係主場雞，佢一早搏到十二碼

隻閪手掂下就十二碼
返去打乒乓波啦
阿古路嗰下仲話有得傾

我都覺

佢真心勁過艾利臣

唔知點解佢係巴西打艾利臣後備

正到仆街張la子

分明想曬自己做隊長

係
仲要扮哂野

Today marks 3 years to the day since Jurgen Klopp took over at Liverpool.

166 Games
333 Goals
63 Clean Sheets
88 Wins
29 Games We Scored 4+
34 Goalscorers
3 Finals

James Milner
The Liverpool vice-captain limped off in the first half against Manchester City with a suspected hamstring injury, though Milner himself instantly downplayed fears of a lengthy absence.

Klopp update:

“How much? It's too early. I don't know. I asked him whether it was a big one, and he said 'I don't think so, but big enough that I go off'.”

因為AB 柒過一次

Klopp: “Divock is not far away but it’s an ankle thing and a very unfortunate situation. We will be very careful – the ankle was the problem he had after the Everton game years ago. He will be back, I’m pretty sure, next week but not now.”

唔好話我有野唔益大家

想睇下啦子
呢場出啦

係！

呢個世代有名就有片啦

“Adam trained with the team, not the full session but will now come back step by step. About tomorrow, I don’t know, but it will not be that long anymore – he is in a good way.”

下場21/10先有
啦子快啲傷好

艾達臣都7過啦
不過d隊友比到信心佢玩短傳囉

on9子有無話比賽前幾耐要禁慾

佢都無女

估唔到仲會提佢

艾達臣成日輕出唔講？
上季比沙拿笠死 琴日唔係沙拿廢就比人笠2次啦
同埋撲遠射 企位艾利臣明顯高幾班

屌 睇錯野 7左唔好推
不過艾利臣未7前其實用波好勁 而家先似係淆撚左

Origi get well soon
Fuck Everton

可以打丁

我一直係講緊打丁
on9子去亞運都唔識食女
明顯青頭

總係差咁個冠軍

On 9 子話
青頭不是罪

Fut swap 果隻啦子好似幾好j

慣左龍門派膠 依家唔知係正常門將既表現定係佢勁

想問最近幾場杰寧個掃把星係咪又搞左睇波 搞到幾場不勝

牙𤇍唔係潛左水咩

如果仲係人渣以類型教 應該同修仔一齊努力緊

得1000 ut本金 可以點炒卡

打比賽啦

買隊長軒打後備都唔得啦

🧐

食左洗唔洗打份報告話你地知呀

🧟‍♂️

好難假設呢啲既 如果羅渣果年贏左冠軍 所有野都唔同啦

唔使
因為食唔到

-,-

0___t好波

-,-?

250尋日又垃圾一場

從前情人好嗎 現在幸福嗎 還生氣嗎

尋日個龍門教練威返鋪

橋本有新片

有邊次打得好
次次返到黎都好似食左屎咁

近排對av冇性趣
啲情節好悶

做得多會苦悶

睇書好過

成日睇變左反感

所以果下咪比人逼甩做埋攻勢囉

係日本uniqlo買野找錢果陣，店員係咪會捉住你隻手

屌係咪你咸濕人地

牙正

見達哥玩FIFA 抽6包都中垃圾

blacklist左佢啦

Fut dr得d5
是咪悲哀

所以我去日本一定會去u記買野
早午晚各一次

傾波死全家

唔伏邊有人課金

I am a genie in a bottle

EA鬼婆

好想要返一個真10號位既球員

Fifa career mode 有咩左右閘好用

FIFA taa 潛力88
Joe Gomez 87
好正

日本No.1牛郎超離地生日派對 土豪送4000萬名酒、一晚勁賺5500萬

好羨慕

日本唔係會拎有個兜仔比錢找錢咩？

洗咩度，長買我利對家，兩年內上樓啦

發爛咋

找錢唔一定

打少啲機

United facing a serious battle to convince De Gea to stay at OT beyond the end of his current contract #mufc

Simon Johnson @sjstandardsport
#Hazard is ready to sit down for contract talks with #cfc but admits he is still dreaming of Real Madrid. Has promised fans he won't leave on messy terms like #Courtois if he does go.

Go RM la diu

Tottenham midfielder Christian Eriksen may have a "chronic" stomach injury, according to Denmark coach Age Hareide. The 26-year-old featured in Spurs' first six league matches, but has not played since 22 September. Eriksen, given a chance to prove his fitness for Denmark's forthcoming matches, is unlikely to feature against the Republic of Ireland on 13 October.

"Such an injury can be chronic, and it is true that Tottenham also fears that," Hareide told Denmark's Canal 9.

"It is doubtful whether we will lure him to Dublin and make him play. I do not think that Tottenham is particularly interested in that."

Asked whether Eriksen would be missing for weeks or months, he added: "I do not really know. You should ask our doctor."

請教老虎點醫

冬季轉會兩億戴巴拿

利po沉到

人唔笑

摩佬出事好似係

好明顯我利係當年嘅找卡數

今季唔係獌拎? 反勝之後身邊啲獌狗日日吹奏反底後上奪冠喎

兩億精蟲

上季季初都係差唔多，不過對佢期望太大先會覺得佢差左，加上今季明顯會俾人重點防守，希望水貨快啲上力

James Milner could be back in action before the end of October. #LFC vice-captain had a scan and coming off as soon as he felt his hamstring v City saved him from a longer spell on the sidelines. #LFC

Liverpool expect James Milner to return from hamstring injury within a month' - @_ChrisBascombe

Naby Keita is expected to get an extended run in the side with Milner sidelined. #LFC

Liverpool and a number of other major English clubs are all keen on bringing 18-year-old Jadon Sancho back to the Premier League, according to @johncrossmirror.

咁暫時出得既中場係咪得返軒 基達 老母 邊爐？

仲有其他咩 最多計埋Curtis Jones

沙短CAM 雖然廢中唔會

短撚半個

其實買唔到即食球員都係冇撚用

呢條幻幻幾好波架

G持

之前邊個話中場多左人用
傷左OX free走Can
買左Keita同Bino
中場根本冇多左人 Bino仲要水土不服

La子好快可以出
好似係

未開季以為老母坐後備 甚至有傳會走 點知而家係最不可或缺果個

但La子淨返兩三成功力

老母加左ram之後好撚勁

其實會 對修咸頓試過啦 贏緊先收翻

對Huddersfield出得起啦

CDM Hendo Fabinho
CM Wijnaldum Keita Lallana
CAM Shaqiri

反正f9成日都落後半格
計唔計到半個cam

效力利物浦達 10 年嘅物理治療師 Matt Konopinski，將會加入英格蘭足總，展開事業嘅新一頁。

根據 Liverpool Echo，Konopinski 深受利物浦嘅職球員歡迎及尊重。佢係俾英格蘭足總獵頭成功，並且決定加入英格蘭足總工作。

物色接任人選嘅工作已經去到比較深入嘅階段，利物浦已經有一啲心儀嘅人選。喺呢段期間，青訓學院嘅物理治療師 Paul Squires 會嚟 Melwood，與一隊嘅醫療及運動科學團隊工作。

Konopinski 喺 2009 年 2 月加入利物浦，之前曾效力列斯聯及班士利。起初係青訓學院嘅物理治療師，於 2012 年成為一隊嘅物理治療師至今。

佢嘅主要工作係一隊嘅康復理療師，為中至長期傷患嘅球員提供治療。

Liverpool physio Matt Konopinski is leaving the club to take up a new role with England.

Konopinski, who has served the Reds with distinction for nearly a decade, has decided to move on after being head-hunted by the Football Association.

Highly respected by staff and players alike, he will be sorely missed at Melwood and Liverpool's loss will be England's gain.

The process to recruit a replacement is already at an advanced stage with Liverpool having whittled down a list of candidates.

In the short-term Academy physio Paul Squires has been promoted to Melwood to work with the first-team's medical and sports science staff.

Konopinski joined Liverpool in February 2009 having previously worked for Leeds United and Barnsley.

Initially, he headed up the physiotherapy services for the under-21s at the Academy before moving to Melwood to work with the senior squad in 2012.

His primary role at Melwood was first-team rehabilitation physiotherapist – providing treatment for medium to long-term injured players. He had previously worked for Leeds United and Barnsley.

超喜歡她

想要亞運食女報告

-,- 我唔會亂唱人

根據 James Pearce，占士米拿可能 10 月尾之前傷癒復出。

呢位利物浦副隊長已進行掃描，對曼城場波期間，佢感到腿筋有唔妥，就盡快退下火線，令到佢免於要抖更長嘅時間。

迫廢中出冰奴

點解廢中唔將ox 當張伯倫咁用？

F9 S11
S23
K8 H14
W5

想試下咁

pm me ok?

不了 ，呢期好忙 入左tg谷 溝女-,-

《Telegraph》記者James Ducker報導，門將迪基亞擔憂球會前景，目前不太願意和曼聯續約......

死mk

佢自己都你黃大仙啦

James Milner has not missed a LFC match to injury since Opening Day 2016. That's 112 fixtures ago.

好彩非洲佬唔洗踢歐國聯

入左去全部波台狗

唔買飛機 市場上有咩攻中好買

打J都要用套

好似係藍屍

荷蘭國家隊超新星
Frenkie de Jong
打緊阿積士

-,- 佢攻中咩

Havertz

藍屍可即食，但有啲老。
睇得出想將沙短完全改造成CAM，但依家風險太高唔出住。

米拿抖抖啦
高普用得你太盡

直接買 Brandt 呢啲好過啦
買超新星返黎 J 預備隊咩

窮阿鵰梨個西

Btw呢個已上大國腳，可以即食

打下J先

美國係唔係要攪香港啦

快啲走喇
良禽擇木而棲呀

但邊隊會食得落佢

英超唔選擇,
西甲,三雄本身個龍門都fit 哂,

如果要高薪
最多得拜仁(紐亞開始膠膠地)
巴黎呢兩隊歐洲頂級球會科到水

VVD 要出手啦

不遠矣
遲早實郁

Man Utd & Liverpool want Bergwijn
18 hours ago 07:20

Manchester United and Liverpool are interested in signing PSV Eindhoven winger Steven Bergwijn, per Sport.

Bergwijn has scored five goals and provided two assists already this season, and is being monitored by the Premier League giants, who could readily meet his €20 million (£17.5m/$23m) release clause.

依家阿豬阿狗都賣緊4-5千萬磅，廿幾m 歐解約條款買個廿歲幼幼好抵屌

有無足球歷史撚解說下點解阿積士新星出極都有

青訓系統完善，簽好多幻幻返黎，十個總有一兩個好野

ajax 青訓都死死地

keep到既話, 荷蘭同佢自己都唔會衰落

好似羅馬咁 又係平簽一大堆人 之後等收成

奶共奶到啲行徑同內地城市冇分別
諗唔到有乜理由唔郁你

其實呢樣嘢隊隊強唧球隊都做緊
但要睇運氣
利依幾年只得一個250

Fifa 買左 Ali 同 Meunier
已經奪左冠
諗唔到仲有咩操作

依條友上集FIFA好勁
次次玩Leeds都買佢

荷甲球會成日培養北歐小妖人個問題大啲

我只係買左Fekir同一隻LM叫Barco
Fekir除左體力差其他都好好, 又搶得
個陣已經好好用
FSG仲要比好多錢我LOL

Fifa 真係一個填補遺憾嘅最佳避難所

Fekir 好用過 Ali
遠射好勁 又推得

Meunier 橫傳好撚勁
沙拿插中 佢爆邊出波
一場入幾球橫傳波

250仲要12歲買番黎

咁有d掂既青訓都唔係荷蘭藉既

想睇香港政府鳩縮

政府呢加向大陸買水買電 ，想香港依賴中國 ，將來想走到難 ，做法好嘔心

我老豆睇新聞話白禮頓禁止買賣一年 係咩事

買佢頂mane 啦 佢唔肯續約

禮頓呀清

沙中綫醜聞 發展局懲處 禮頓停賽15月 300億政府工程照做

真心定假膠？

利 青訓真係唔多掂 計返10年 無幾多個拎得出手

其實都有幾件唔錯
Jones Woodburn Ojo Wilson Ejaria Kent
冇機會出，d杯仔一早出局
唉.....

真

呢季好似得Wilson 仲可以觀望下，其他無乜表現，尤其Woodburn 真係失望

謝隊好似經常出Ejaria
希望可以成材

近十年已經冇啦
講黎講去都係九十年代柏金古華特個堆

近十年咪變左培養eriksen咁既模式
買半成品加工
問題係好多唔係荷蘭人

如果車鏝利三隊都係正選強陣，會咁樣排：

攻擊：
鏝>車>街
前面三個廢到仆街

防守：
利>車=鏝
VVD 加 VVD Lite
再加神龍

戰術/臨場調動：
鏝=車>利
廢中

球隊中心人物：
車>鏝>利

夏世三>C華>沙拿

阿積士有段時間，真係好痴缐，d產品供應全歐洲

再加上冇聯賽壓力 dom堆新仔上場輸都冇所謂

Btw有冇人知道果晚對金曼廢中點解唔用TAA
而要用好耐冇踼閘嘅高美欺

車進攻咪又係靠世3

戰術/臨場調動：
廢中呢幾場係0 咁濟
勝利11人
靠大清靈光一閃+受傷入替

TAA要留力捉棋

不過17步就比人KO咗喇

我們的故事愛就愛到值得 錯也錯的值得

學下羅馬咁大手掃FM妖人啦

woodburn先19歲, 大把世界啦
wilson大佢2年

taa會比250撚爆

kovacic

但TAA已經對過尼馬 夏殺特，250佢應該唔瀉

高美斯咁大份都畀250硬爆過幾次

我估唔出TAA係因為怕佢上前場攻得太多，返唔切黎，好容易俾250偷g

高美斯爆得羸250, TAA爆唔過

今年見證住英超三國頂立
三隊互相制衡

邊後衛 又要攻得又要守得 真係好少

好在有jelly

果晚睇到正選出老虎
當堂嚇一嚇
但老虎嘅表現

祖雲

taa留力捉棋呀

World Cup final

煙鏟今年第一次帶英超，又要踢4線
希望佢去到聖誕自爆

巴黎似d
雖然我覺得皇馬癲起上黎會買埋

似我地自爆先

所有後防都俾vvd感染

No la
廢中有哂經驗

而家已經爆緊啦
前面3件再係咁就好似皇馬咁跌到仆街

打哈德斯希望出半隊正選算數

下場對朋友隊
可以咁排
Ab13
樂虎范啫
軒母
埃明文
大清

4231

一股偏東氣流正影響廣東沿岸。同時，華中氣壓正在上升，與其相關的冷空氣逐漸向南擴展。

世3, 佐真奴, kante呢3個傷仲實際

算係咁 季初明顯收油
世盃 + 地獄賽程其實真係好難打

拿玻里個場出哂正選守唔到和最傷
和到就超額完成 打到咁既成績都收貨
下場必定要輪換 己經操到 VVD Keita Milner 全部帶傷

btw 軒隊先係真鐵人
打足咁多場世盃
返出黎仲要全勤
個個都屌佢老母真係痴撚線

季初坐左係最佳位置都全勤？！

師兄走先 呢度迷軒會比人開年架

食完牙朗仲有無水食

祖記隻ccc尼踢聯賽好勁
後備隻perlin都係正野

sagamu 0.02xl

呢隻好
仲有d套有凸點，d女好喜歡

傳皇馬1月搞鳩夏神

快啦屌

Book marked

趁佢未續約，皇馬又屎咁，200m bid la

唔敢入利post
好咸濕

2020完約
億半都買到了

咪扮

我都唔入了

荷蘭出過咁多個迪莊有邊個真係掂？

係就快,皇馬E排廢到咁,唔課金點得

車無左夏神都幾頭痕

但皇馬WO,全球球星都想去,比你去唔去

仲要皇馬呢排廢晒咁
夏神去實做救世主

仲要佢係軌啲隊友唔算好勁 戰術又算好攻 去到鍠佢入球數字double都似

世3：你傳到比我，我一個人搞掂，賓c馬你等汁雞就得

執波得啦 邊洗執雞

賓c馬做下單擋算啦

細J先用0.03

殺人王泥祖迪莊

Havertz真係好正

戴到一半就卡住左

諗返起上場最尾都要踢燒味足球真係心痛

但係啫哩放長波俾沙拿嗰球幾好J

我仲慘
過唔到個鳩kick

米拿傷一個月，多謝尻普

基達同邊爐嘅機會黎喇

想做個統計 利post手足
打速成 定倉頡

速成
倉頡

九方

語音輸入

九方先係皇道

廣東輸入法

到底九方比左幾多錢香港嘅小學

屌 就係仆街小學教九方而家改唔到

我都係
我電話dl左個倉頡字典，比我唔識打時查

點解好似有個認真撚入左ox子個post?

認真撚

我最怕呢d

邊個係石門著上年主場印軒隊？

速成，倉頡兩樣都識
但緊係打速成啦
由其中文字拆頭尾唔難，中間果炸先難搞

轟個post名

on9子

+2gc

有冇人屋企有請鐘點

XX先用9方

ching想做pt

想請鐘點呀屌

想做

主修倉 副修速

用開手寫同語音

同自己講 唔會再用岡本

小學果時已經學緊速成 學校教九方果時完全無理佢

你去搵仁愛堂呀，明愛果類福利機構，有得請家務助理

好似話兩個禮拜內，多謝祖國啦

Detail?

真的嗎

郭文貴條癲佬講，信不信由你

學校教速成，唔想聽 自己學左九方

又話有片

都係嗰句啦，流亡去咗美國，可以同國師班農一齊坐私人飛機去打獵，美帝又派成隊fbi保護佢，唔會流得去邊喇。冰冰同海航兩單佢都中咗。

佢都係嗰堆污糟錢得益者其中一堆人
只不過權鬥保命出走唧 , 佢嘅料我覺得一半半
仲有, 佢反王不反習,呢個都值得question喇

最緊要就係

Seed呢

夏弗斯好勁，上季4大聯賽爭高波成功率第一，但又鐘意用波，射門同助攻都唔錯。如果買到，可以玩多樣高波，而唔洗犧牲地面組織。而家中場問題係10號位冇人威脅到對手，下下要費奴返後攞波之後又要入禁區太辛苦，佢係勁但呢種踢法好講體能同狀態。大清踢得唔錯，但體力keep唔到耐。沙短防守太差，啦子又接近收皮。

歧山惡戰邊邊

想入利拎whatsapp group可以tg me

又話有片，但連圖都唔放一張

可能佢自己都有罪證喺人手呢

以為tg group

入到感情台啲gp未

都係腳踏實地算了

世三咁識講野
到時真係過皇都可以做到轟呢盡了

Join 左 ws group 了

成熟左好多啦
唔係當日踢執波仔果個人啦

玩小圈子？

典解唔用tg

波po都搞小圈子

有冇利子20尾都仲係搵14k

人比人比死人

去皇比人當condom都唔留車

有 但唔會係你

14k

如果我老豆有兩層樓留俾我，揾10k都無所謂

希望獌狗可以和到我轟

唔知浚仔後日會唔會有正選呢

打fifa 果時

話說la子係仲傷緊定冇擺後備

港隊陣中包括六名外流兵，但戴偉浚及霍斌仁兩名年輕球員因剛傷癒及球會拒絕提前放人落選。

Why not me
搵緊14.1k

多你四舊

冇召到

多4舊好好洗

你痴線架

隊長軒的最佳位置

大學爛grade畢業
中又唔得 英又唔得
有老人痴呆
聽障

至少仲行得走得

比 ching

Hi

法賓奴：「高普的理念與我一直以來的踢球風格並不一樣，所以我需要一定的時間適應，而我亦認為自己融入的工作得到不錯，是時候需要透過比賽證明一切。很感激高普的指導，我很信任他，同時亦需要感謝隊友們的協助，尤其是法明奴和艾利臣。」

咁點解會買左佢返黎

唔比49000買

同牙味差唔多

g9g

佢好似係自薦

可以準備定身後事

唔係老婆咩 我記得佢好似想去獌多啲

屌你老母

打水球啦

有冇人有聽陳公子評軒達臣

巴打我pm jor u 好耐都唔理我

係？再pm 睇下

Pmed

無,有冇link?

Alberto Moreno is being linked with a move away to Barcelona.

The reporters over at Mundo Deportivo are making the claim he is being looked at as back-up to Jordi Alba.

佢打算比幾多$

利迷子都玩小圈子

哥哥

我3個月前pm佢佢都唔理我 橙

乜野谷

入左先冇死既

suso愈打愈有
幾時回家

不嬲都係依到傾嫁WO
舊登都係
最唔想就小圈子左

各取所需嫁姐

小圈子都無人屌

啱呀，你自己開一個谷啦

JP: FSG denied the rumour as they do not have enough budget to send Alberto Moreno to Barcelona

young midfielder Tsun Dai is also away on internatinal duty, flying out today to join the China U21 squad for a training camp in Amsterdam.

屌原來去做狗

分離式斷腳死啦
最好呢世行唔返路
如果係真嘅話

踢波姐
做人做狗自已揀啦

呢頭話傷嗰頭搵支那跟操
斷腳啦撚樣
之前仲扮撚哂嘢問應唔應該踢港隊
最好呢世踢唔撚到波

開左個叫春啦

真

正一仆街賤種

戴偉浚 係唔係弱智嫁

真係睇唔過眼

嘩 dllm , 踢唔起 番黎香港都唔好比佢再入hk team ar

好冇肉香港人 dllm !

已unfol 垃圾

如果係真，真係好有球星風範呀

嘩 痴能線

垃圾仔

好似當年D死獌狗咁

牙dai

由頭到尾都冇follow過

佢有資格踼支那隊？有支那戶籍？

成2粒鍾,有冇重點,定幾分鐘開始係評軒

好沉

咸緊

靜一弓

應該有 有特衰既話

53開始講中場問題後面講軒都講左廿分鐘

利po已死？

如果香港有選到佢扮傷唔入走去支那U21 真係好反骨
又憶起25狜

有人唔做走去做狗
戴狗

靜到

今早起身要著外套
得21.8度

Alex Oxlade-Chamberlain is unlikely to feature again this season for Liverpool, as he continues his rehabilitation from the devastating knee injury suffered during the Champions League semi-final. [@IanDoyleSport]

如果冬天咁都唔買人， 準備下半季有大崩盤啦

入哂谷？

國際賽係無人出聲ga啦

暑假 見OX 玩緊單車機

仲以為好快返到來 點知全季報銷

依家中場唔夠人用(唔夠種類)

除左啲 injuries update

雖然國際賽好煩
但今次國際賽幫你停一下都好

幫利

agree

廢綿龍上次著完巴西衫之後番嚟係有升level

岩

比前面果3 個 特別係交屁冷靜下

佢應該要打返邊

其實黃色龍門衫有冇出過短袖?

但次次打完國際賽，一定有人傷
犬其係英撚
拉子 大清..實傷

就算下季出得，預得番6-7成功力

沉下啦，同隊波一樣

weak

國際賽真係足壇毒瘤
包括世界杯
最好個個星期踢聯賽
好過睇國家隊呢d垃圾波

人人屌浚子都唔夠ON9子作為香港運動員身份屌咁啜核

出面群情洶湧到咁

搵人叫下春

跟堆U隊我地差唔多成廿個球員要踢國際賽,
仲要大國腳果D要一周雙賽,
真係幫利?

冇女呀屌你老母

Metoo

渣架

但多人踢國際賽某程度指利強大了 當然加重佢地疲勞係真

戴偉浚

UT買左艾利臣,
仲垃圾過比高域

食屎狗

傾波未呀

想買 等otw完左 nif跌返正常先買

買住neto用住先
反正if唔會跌好多

艾利臣幾本上都係唔會救到波,
近射就成日拍出黎俾人執雞,
唯一好係會成日好快就衝出黎解圍

下, ut post好多人吹奏

卡利奧斯隻狗幾靚仔

佢ig

睇林鄭叫春

重口味到

話時話以前好似真係有個
不過係賭撚谷？
仲有冇

呢個唔知

me英超呀青

屌 靜係支持精英項目

口講支持架咋

真係好多嫁

突發 好撚大雨

利post已死

落完雨
就冬天到了

未既 秋涼姐

近幾日係有d秋意幾舒服
屌而家又落雨

落完秋意更濃

咁既天氣最好攬住條女暖暖身

冇女呀

有冇洗底褲

me中國前鋒.....

互射咗幾多次？

係就好

秋意濃 離人心上秋意濃

即刻開佢ig黎望2望

有幾肥？

互射

其實有資格代表強國隊咩？
足總又分開護照又分開點解會咁揀

唔理有冇資格啦
佢做呢個選擇已經代表佢係賣港賊

大乳到

台長攪到落大雨

冇撚端端落雨

Hi CapG
UT玩成點

好撚努力做fut swap for lallana
同埋儲緊錢入黑面神

買左謝隊未 我仲差成幾十萬

都唔勁

點可能
呢啲上古神獸我諗住去到最後砌好曬個陣
先至慢慢儲錢買
三叉戟我一隻都未有

呢啲唔關勁唔勁問題

屌你老母，落大雨硬係有啲人擔遮縮住咁行，一個遮邊車落我背脊，成個上背濕撚哂

買到隻黎儲我就收檔 專心proclub

Untrade真係無興趣做

明好好用

幾時先可以強制啲人擔遮都要考牌

有啲人真係唔識擔遮

有西班牙媒體報導，購入一名新左閘，是西甲豪門巴塞隆拿於今冬轉會窗的首要任務，而曾於西維爾效力、現於利物浦擔任後備的艾拔圖摩蘭奴，就是該隊的收購首選。據悉，由於安祖羅拔臣的正選位置穩如泰山，上陣機會匱乏的艾拔圖摩蘭奴正考慮於來年離開紅軍。